其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(131)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

[/size=6] 德國贏咗！ [/size=6]

1

我

早啊

Lm

Cfu

啱啱先醒

早cfu

2號仔

尋晚球波真係世界級

直飛遠柱死角

Cfu貢早去邊cow囝

同屋企人飲茶

傷心回歸感情台

星期日啦大家有咩做

孝子訓覺

孝義永在心

訓教 做尖

同你差唔多
都係連登令我感到溫馨

令壽堂一定好安慰
兒子生性

毒埋佢

笑聲笑聲 滿載溫馨

毒拎上緊堂牙

春 琴晚我終於訓到少少

比囝圍

Chow 牌位巴打同你傾計未

叻g呀 有心事要同禾地講

禾四點笑住瞓到12點

仲唔轉過嚟

何來chow 牌

Cfu 認得人地未啊

師兄操三課咁勁？

好健康咁整西柚汁

同女女s做完運動

又上yoga堂？

係呀 唯一嘅運動時間

有唯二 打羽毛球

有咩禾係miss左

禾最大嘅心樹就系 擔心中秋

灰到仆街 想游死

Why?

中秋，生日，聖誕，除夕，情人節

擇個日jump

都唔知幾時中秋變左情侶節日

有女就撚下嗰人去邊好過啦

已有共識唔會特別慶祝d咩特別節日

中秋聖誕都變左情侶節日

牙在同學say hi 佢唔認得人

好健康

咁熱去游死好呀

唔巧jump

唔知點算
好驚會灰到做傻事

不過行過去都幾遠原來
一年冇游啦

又會既

自己一個好想

去邊游

你唔明架啦

公共泳池

我嗰時同上一個都係中秋開始

沙灘啦

梗係認得

巴閉啦

Out了

有海毛蟲不了

有冇激情對話

當去𥄫下囝

點知去到得d 公公婆婆游緊

有新囡sad乜柒

又入嚟踩場

又係得飛魚型牙婆

好惡

同我諗嘅一樣

我都無諗住踩

入嚟笑9我地升高dog 梗係惡

唉 我都唔知
但呢度好溫暖

條女比唔到溫暖你？

一個禮拜見唔到一次

咁慘

是咪要去pl?
行過去半個鐘左右啦

習慣啦

係
我驚行到去已經攰咗食聰嫂搭地鐵返

唔慣

真係拍緊 ？

搵我
其實唔係好遠
利申 成日行

我食聰嫂搵你

想減肥呀肥過西

應該係除非唔係

我近d

搵日食唔知咩章魚🐙

不過我啱啱買完南記返屋企食

搵日禾哋三個食

今朝有矛笑住醒

我應該得知講字

攤咗喺屋企等下午茶

自私食

巧牙

帶路pls

笑住瞓
灰住醒

方加都灰住醒 聽朝點算

禾地紫色線

仲食下午茶

不想醒了

原來有update

你過嚟都可以莊㗎

矛食lunch

因為十二點先醒

禾唔知咩章魚喎

去睇牙春水著

有咩發展

柏柏講㗎 話有章魚食

禾矛線 垃圾港鐵

咁我都係食梗下午茶

紐亞bb 叫醒你

咁柏柏帶路

樓下有小巴4個字直到
前題要等到

米芝蓮初試性感

睇咩時間啦 我記得唔難等

我話呢單野out

星期六日真係巧頹呀

白雪公主

(惡搞版）

等車個位勁多雀屎, 次次都好驚中招
d 友仔好無公德心, 成日係果個位餵雀

召喚 @柏！

我今日唔頹㗎
出咗去做運動

飛天yoga

有咩
總站？

我指我樓下果個等車位 果架van 仔黎, 矛時間睇

你有性趣飛都可以莊㗎

我記憶中成條路好似冇咩邊個位多雀屎

尚德夜市啊

可唔可以食埋炑八

糕

可以

矛 會墮地

會斷

有機會帶你見識下 真係巧多雀屎！！

炑八

雀屎團

1.100
2.怪

~完~

幫我call 1823搵人清清佢

唔會啦

約囡囡睇雀屎 學到野

雀屎都有團

就踏到/被擊中嗰陣一嘢攬住

過黎將軍澳
坑口開埋gu 真心唔使出街出咁遠

一起夾jessi

開喺邊個位

巧浪漫

將軍澳d 野其實都幾齊
btw, 九龍城都有炑八

好撚多米奇

呢排都少食咗

邊個位開咗

好噁心

你又tko人？

講緊尚德夜市
唔係炑八

浦開單車館

我知
不過好唔好食

呢個po有幾多紫色線

其實唔係特別好食

小販賣乜狗屎垃圾都覺得有feel咁解

不過都好過我自己煮

呢啲去一兩次睇下就好

起身

咁早呀廢老

lingling
八點屙過尿爬返上張狗床繼續昏迷

[有圖 有片] 港鐵 黑絲 短裙 高踭鞋

廢老今次高汁

不能只有我看到系列

點解好似之前睇過咁

正皮左！！！

巧正

屌打十成港女

放假靜到

想瀨

仲係床到

兩條留返比人奶成晚

去咗叫春
屈到痴左線

享受

去左邊！！！

個gym room 呢個鐘數都full

Tg
冇出街收太陽先落街行下

邊個張床

要去自拍擺上tg

之後俾卡比cfu diu

岩牙
夜間活動岩哂u

btw落一落樓食野熱到成隻河童咁

個個都做gem大隻囝囝

自己
隔離有位要莊嗎？

唔使比人見到禾個樣

地中海

床團

1. 船P

~完~

喂講好唔爆人光頭喎

爆定你148.1同光頭牙支先認到你

牙春唔好再後悔

網絡hey0牙

pm send 圖比你地

要~放～得～開～

愛是注定這生令你死去活來

靜

回家就靜返

番外篇明明咁熱鬧

是時候了春

人雖走
情都在

是時候脫了

直播

聽食慒你輕鬆d

回程時 浪淘盡了你
任背影 長睡著不起
留下我 在糞土當中
翻檢背囊 直到拾回自己

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

垂頭前 沒緣份喪氣
睡到醒 才站立得起
盲目過 便看到天機
反覆往來 又再做回自己

copy and paste?

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

乜你自己打

中環鐵牛 食台灣野 大家有矛食過
禾覺duck 巧味

矛
唔敢出街食

食過tst 果間
光速餐 好難坐得耐

禾係

食家拎拎
成日出街 又成日食好野
禾今日第一次出街咋

下次一齊去 壯下膽

唔洗多謝

做乜呀

屋企樓下間麵包鋪都有賣黑糖珍珠鮮奶

請 別觀看 外邊一切極糜爛
極繽紛 太災難 過活還是最好無期盼

樓下都唔會落
今日先鼓氣勇氣過海食野

或許 你想唱情歌
亦記住切勿提及著你感情叫什麼

一個人？

牙支既過海係過邊一邊

做多左

我明
每日落樓都要勇氣

自己毒撚去食個甜品都比人漏單

好想喊

食野都唔比

死撚咗佢算

全世界都蝦毒撚

生得柒我想㗎咩

又冇做傷天害理嘅事

影響市容我都唔想

加油

放過我啦

見到啊春放tg 出黎

我下世會做返隻鍋牛㗎啦

因為做人真係好撚辛苦

今朝唔小心踩死左隻

我都踏死過
下世還

我唔想做鍋牛

牙春著左掣

做垃圾都唔做毒撚

本來想去游死

都係算數

游完又點？ 咪又係肥西

落池都污染個塘

遇溺又冇人會救

救又浪費社會資源

死撚咗又浮屍油

落池又會令水位上升

返歸食狗糧啦仆街

唔撚好食西莎呀

冷靜啲

乜人食乜糧

春！精神啊！

雜種狗食返屎

醒呀

好撚哩呀

我搭電都急停

杏梯橙累人

春

點解可以自連咁快

係因為真係冇人....

你今天幹了甚麼？

廢青的一天

我都訓左成日
依家過觀塘做尖

做廢青真好

又做尖... 你真係好勁...

見到你打卡喎

勁條撚
肥仔無野做 再唔減肥無人要

扮緊工 仲未收

唔好減到好瘦呀, 有少少肉地先係正野
咁先比到女仔安全感

辛苦你

我減唔到好瘦個隻

下 8點啦喎

牙寶多謝你 咸左

辛苦啦 肛肛

希望你可以快d 收工返屋企hea

有無得唔食

唔好咁多幻想
會失望

係wo 咁矛得走

冇啦, 傻既

呢度有咁多膠層架原來...

你都係啦

覺得自己垃圾

我膠咋...

我仲垃圾

唔好扮野！

咁快？！

係

你係請人野飲既姐姐

咸左

咁都記得
聽日請你地飲

求請飲野

牙寶一講
即刻收工了

有冇得補假

我真係恭喜你呀

如果...

牙寶 未經證証既都係假牙

好呀

無得補返佢老味

多謝啊寶sin

留名

假牙 笑咗

有畫面

好撚慘 已經日見夜見 放假都要出席呢啲活動

好啦, 名額已滿
卡巴, 肛肛, 擰擰
恭喜得獎人士

多謝

有冇專人聯絡我拎取獎品

12M

比我都發佢圍啦

呢場免費播？

冇... 佛系既野, 自然會到....

榜上有名
多謝牙寶

係呀

係啊

Chow牌失敗添

裝番payme 先

狗衝係gym睇先

2-0

我有啦 有用咩

牙寶笑點

想食金泰

兩個應該可以battle

個個都比cash

九龍城秦菜團講左咁耐都未成團

其實我覺得p2p 好用過payme....

心態已經去到
算啦 有免費飯
食飯時間又會計落補假

你地睇下

好耐冇去食
以前學校做完野
行返屋企嗰時經過吉兩串嚟食

等你做搞手

我朋友講 但佢形容完我都唔知係邊

Payme無曬錢 今個月過未

莊！

Payme 死忠

可以credit card top up 架喎

清做搞手大把人

到底夾左幾多餐飯錢先會爆

5k後都得？
我無匯豐acc

p2p 有電話no. 就可以直接入戶口唔洗煩喎... 唔洗好似payme 咁搞咁多野...

又係me

禾

唔及在清多

唔得了

你大成功！

咁我唔知喇sor....

清泉有做過

唔只食飯用㗎嘛

Party room

買野用得最多

我搞無人去

毒撚見識少 sor...

禾道歉

100 好慘

廢青表示一諗到12個鐘之後
就要同人逼地鐵 就好喪

禾搞更加無

做完都矛人知，幾失敗

匯豐ac可以增到30k

我淨係搞到打羽毛波

條list 長過彌敦道

瘋狂刷分

柏b
禾仲搭緊車回家

我g 但我boc

唔係信用卡唔得牙

在清今個月咁多飯局 夾錢都夾左5k

原來是咁

再道歉

清個條list一定長過我

勁靚喎呢球

而家窮到無錢開飯

你果條已經好長

唉

辣殺2

月尾了，頂住啊

你今日又公司旅行啊

遲啲冇波睇點算

高質剛牙

做得好，原諒u

仲有辣殺2

又入...

我果張係放飛機list

被忘記 何用奇怪

一起睇nfl

屋企煮飯個位仲去左旅行

入咁多

你頂上！！！！

幻覺黎，最後全部放我飛g

禾自己打要時間
點會忘記牙春

我記

禾岩岩入廚房煮個麵都熱到想屎

渣ga

加左你la

會唔會5粒...

又12m

牙春：是時候xx了

5粒...

xx=外賣

G持

已5粒

開餐

半場5-0
好精彩

想問優先報名福利係？

囝囝

逐個敲門

kế tiếp
kế tiếp

...

ở lại

有得係認真搞時報多次

可以食多隻甜蝦

背左？

或成為最大贏家

想買個背囊，有矛好介紹

你已經係

for 咩用途?

我個fd手殘買左半場5:0

咁咪贏好多???

你的朋友就是你

我都想

幾倍？

主要出街用

200

common d 既有 Herschel? Gregory? ArcteryX?

6-0

冇了

香討，有人買英格蘭半場波膽5:0中左一百萬呀!!!!!

但又有人話準備跳
好亂呀

有矛$500樓下推薦？

ArcteryX

之前喺日本見到個champion 袋好靚.... 300幾蚊咋..

6-1

破蛋日
好波

In 淘寶i trust

今日有睇過小米果d

有無類近既圖參考下

今日上網都睇到呢款，但太花了 無咁多logo 會唔錯

唔緊要, 最緊要你鐘意

6-1 超多入球完場

閒日me 都ok

花生有無訓

花生！！！

抱抱我的肛

Anello
又靚又實用

花生

今日有冇力玩

攰唔攰啊

攬住個廁所同張床一個週末
聽日又要返工了....

抱抱我的柏

上床未啊

聽日要番工
Sadd

日本個龍好屎

訓左成日？

唔係
但有瞓到

你又唔使訓了

應該唔會嘅
頭先瞓咗個幾鐘啫

完！

涼

就星期一！是時候jump！

一齊jump

大家都係9up㗎

做完三個半鐘又好肚餓

3仔 又要輪迴

忍

jump!!!

返去烚3條雞胸食先

好堅持

唔可以食嘢

雞胸無脂肪ok嘅

1仔 幾時可以脫離

唔堅持同條垃圾有乜分別

係咪冇味㗎

我係垃圾

Jump!!

鞋拾拾嘅無味肉

聽日又有得番工

成日食

@牙剛 你今日笑左未

點解要自虐呢 師兄

寧願唔食

難捱嘅weekend過咗

之前煮野會落
同埋有時拎黎煎

無食白恰雞胸西蘭花果d 習慣

輪到我既weekend

牙涼

瘋狂睇波啦！

仲有排

Kind sim

屌又要番工,不過聽日番荃灣開會,可以hea全日

睇緊 日本今年幾勁 睇好佢地出線

用黑色聲音念著我想你 像黑色詩歌一般多細膩

結果都係徹底失敗了

瞓醒會唔會好返

原來一直自己呃自己

幾多次演習都冇用㗎

因為全部都係假

你做左咩

好耐冇試過

結果都係一樣

其實無知係幸福

但我知

扮唔知

用咗好耐準備

牙春你冇事嘛

但係我個密封罩壞咗

你比我9叫啦，聽朝冇事

好恐怖

控制唔到自己

好想失憶

乜都唔好記得

就算電話清哂我個腦都係我敵人

好辛苦

可以點

人同人相處d野無得單方面嘅
無得可以點
今晚唔想諗咪隊醉自己囉
聽日先再算

一切唔是我控制到
一世都唔想再諗

擺低係到 大家都係到

明日我便記不起
Sad埋今晚

聽晚會開心 因為有蛋抽

咁又唔一定要擺出黎
但你要知你唔係一個
有人在意你就得

咪又係抽主席
笑完就好

我都覺得會再次中伏

一個人嚟一個人走

咪咁啦

A2男，單身四年，對上一次拍俾條女帽完單身到依家
大學畢業之後一路都有識下女仔 交友app試過 朋友介紹又試過 每次想繼續認識落去既時候 個女既就已讀不回我 一係就hea鳩覆我
其實我面皮好撚薄 柒唔撚起 依家完全唔想再去溝女 順其自然就算

我都覺
不如資助其他人抽

一出門口落狗屎

幾兩抽一個呀？

牙春

早

早100

早牙拎

早all

不如資助禾廿蚊食早餐先

早seed 好眼訓...

加油牙春
你仲有得返工架

分店20蚊

agger 好想射波

可以瘋狂計數真係巧開心

各位早

贊助人呢邊

有工番已經kai 心

剛牙

加加減減（加加減減）
減減加加（減減加加）

鋼牙

飲緊奶茶差啲噴

有工返應該要多謝天父爸爸

廢老早

牙拎早

牙怪

有聲

牙拎

笑點

廿両 但唔好有期望

仲唔感謝天父

早清

可能抽到禾

早雞

有得返工好開針

我唔想返

平時有裝香

牙左仲未射波真係震驚十三億人

大家好

先生早校長早各位早

寶 禾都唔想

講咩牙 我好員工黎

卡巴

在巴

人唔

散哂咁
老了老了

你要有足夠嘅休息呀....

人唔吠狗都笑

寶
我都唔想

仲有五日就有三日假方la

呢到好多能幹之人

好在禾廢
返工返得巧kai針

辣殺都唔想返工

牙左為左同我地有話題 決心6月唔射波
好似係

下星期7月了

真主偉大

卡比瘦

有quota了

牙在最好

比你發現左

好似係

禾都知

咸左 cfu 用心良苦

cfu
而家先知？

點解會有咁高質既人係度

好攰

Same

same

姐姐好牙寶好卡比好

無心機做野

扮工好

你地做左啲咩黎

矛得扮 上手d 野爆獲

1,2,3
not only you and me

Join?

有得出街

返工就會攰

群p不了

帶埋禾

好眼瞓

跟禾來

禾地喺淫嬸總部等

出面唔熱？

即到！

一早知cfu是最膠汁

天陰陰牙 巧似要落雨了

外出記得帶遮

做到不見天日落雨都唔知

檢查完畢

不敢直視男同事

禾明！

我想一齊嬸

灣仔人表示天朗氣清

巧陰天牙

灣仔人表示好曬好熱

Cfu先係

沙田人表示落狗屎

牙拎學返好了

有矛人又攝入你把遮

咁你係咪要請禾食野

我都想去見識下，咁大個人都未睇過

矛 好細雨

唔巧意思 糧尾

即係糧頭可以

聽者有份

停

以上人士請返我

我長期糧尾

剩係請我

禾是咪miss左d乜

加單

牙左請食飯
禾唔貪心旺記滑強叉燒飯is ok

呢間又係排隊排到傻

巧 我請 你同牙支隻揪去食

我淨係會weekend返工先去食

有free lunch 點都去

預付先

agger
no pay always ok

岩岩開食過堂食
之後只試過買外賣

疊8前去到唔駛排

外賣得唔得？

我覺得可以

禾sponsor

禾做cam man

禾錄音

禾... 做觀眾

觀眾x2

有無問過牙支肯唔肯

我頂上佢個位都得

唔得 行開

牙支好似話唔洗在在請都肯

完左上午場

我做道具組

扮樹呀?

提供道具比一對新人

巧似認得邊間

叫一叫

你 最近還好嗎

又叫咩

禾都好眼瞓

眼瞓到標眼水

你兩個日日都係番工眼訓都未洗比人炒

咁我又冇真係瞓

眼瞓緊都要打字

怪怪竟然無訓

食零食提神

係冇得瞓

釣緊魚

係咁食香口膠

禾兩日食完一包

唔𡁻會好眼訓

係咁食朱古力

對我無用
最有係突然有個電話打嚟
醒晒

個口郁郁下會好啲嘅

比你電話我,我打比你
(chow 牌中)

係咁食eclipse

最有用係老細行埋嚟

都有食

得肛要扮抄我牌... 春你唔要我果個喇....

牙寶高汁會然

禾要抄晒d 牌佢

膠汁就有我入, 高汁不是我

我係咁打錯字呀omg....

你專心啲回！

對唔寺... 矛心.. 成日hi 到d 制...

瘋狂錯字

做到隻狗咁

出面有冒牌貨喎

外判 但好似已經開哂谷

外判係咩玩法

谷唔谷都唔關我事啦

g脾你無視咗禾

各位有無食過維修命b

好唔爭氣咁笑左

其實佢都冇打錯既... 都可以維修下自己條命...

點啊

不過係呢個先得咋, 維修奶咁樣就唔得喇...

維他奶好啲

是咪講緊隆胸

維他奶不能維修奶

靜哂

比唔到反應

topic killer....
我都係摺埋算...

要睇剛剛笑點大師有無笑

應該冇人笑了

無無視呀 路過見到通報一聲咋

廢老話佢不爭氣笑左
禾笑左

牙寶
唔巧摺！

笑點大師剛剛

好似同呢個post好似
都係叫春post

姐姐快啲去溝仔

cow 卡巴

高攀唔起
姐姐要求咁高

所以先話冒牌

翻外篇嚟

未收到你PM

翻外左d咩

廢老記性貢差

睇下你個line

仲未爆

哦 番外篇
以為學術名詞黎

我都係孤獨終老架啦

卡比高大威猛

但d人點解唔入依個post

禾文盲

it唔識串過隔離T豬鋪走轉應該掃到一堆

入咗 又走晒

好正架
我係男嘅都流口水

自我反省左未

痴線 咪亂講
我肥矮柒毒黎

又屈

me sin 係肥矮柒毒禿好無？

講緊我

咁我又無禿嘅

渣架

廢佬仲唔快啲去拯救牙g

唔shake 中文既abc

禱已祈

死啦
我笑了

你兩個真係好夾

Match

牙支唔使扭蛋啦

一時失口啫

慳返廿蚊買其他野

明㗎啦

3仔

1仔感到安慰

我幫廢老填左十張蛋紙
你地一陣點都有人抽中佢

邊有咁易唔做辣殺

慳返嚟資助其他會然

頭先抽左你水 對唔住

係咪有出pool 飯食

我廿蚊已備

收工
巧攰

1仔
佢哋幸福我就開心

水唔可以亂抽

留返個機會比我

機會留比有準備嘅人

今日係gym見到個高大靚仔
好想識佢

你唔係辣殺條隊入面

著少啲布就得

過去問佢啲機點用

我準備左20蚊喇

要銀仔！

Good idea!下次試下

你要問高大靚仔啲機點用

係喎!!!!!!! 我冇呀!!!!!

你無準備 無機會了

問佢可摸耳捉住手仔教

可以現場唱架

去7仔講 唔該 同我唱晒成間鋪d 5$ 定10$

牙支已抄廢老牌

定係直接d: 仔, 有冇仔?

盲腸

好快手

肛肛
近來好嗎

唔使我哋幫

支會留返俾有準備既人

真係？但我未修身成功架bor

死唔去

可能係我ff
有眼神交流架
放工去買sport bra先

我做gym見到啲少布 會喪昅

同埋會大力啲

糕！

就死鳥

有時做gym 有女昅下 都幾勵志 會比力操多幾下

因住d 血流左去第度無力

點會 大把貨

但我唔係好fit

幾高幾重

早2日去睇, 睇唔啱, 有冇好介紹

比佢地買奶粉

希慎有間幾大 可以去睇睇

想去nike睇下咋

不過其實sports bra好壓胸唔舒服

應該買袋先 跳得太快

突破盲腸

買袋就唔使奶粉

Nike麻麻地

袋唔係100%好似係

真架?????

佢直線話自己波大

世事都比你看透...

正正常常唔會壓胸啦

佢唔係第一次la
大雨姐姐

邊隻好

Under armour?

下 唔係啦
個個著完sports bra都會平左
個料既問題
就係要佢唔郁啊嘛

不如索性俾主席fb你
慳番廿蚊
因為反正扭多個出嚟都係咁
唔好嘥左佢

插隊
我要加入

不了

好似有料爆

勿認真

我抄左佢連登id落去

依啲只係你個人嘅行為

啱啱睇左

日日比幾百個Game msg炸, 沉左底

呢樣又唔知喎

真係唔錯架

一路都講緊me

橙
真毒被人無視

唔好教壞人

差啲唔記得除狗牌

熱愛工作

帶出街比d 官威十家睇

方工

你知送體0既野日日都百幾二百

唔教都壞

偽毒

下？

留明睇收工無人

有

1仔

3仔 你知道我在等你嗎

牙在多數第一個潛

偽毒出哂街

3仔表示逼梗地鐵

有...好毒啊媽咪我

媽咪

又扮

呢個場邊個媽咪

2仔留名

Ling ling

唔毒唔會上黎啦

呢個世界太多偽毒

呢個po除咗樓豬個個都偽毒

我明

真毒
想同仔仔去街街啊

禾都想
但算數啦又係比人嫌棄

個仔仔又ig9nore me

男人真係巴撚閉

可能大撚把女女比佢撚

1001